係Amazon JP買書，仲運唔運到嚟香港

之前睇新聞話4月3號就海外配
但我click入去amazon jp睇
佢仲有行字寫住配送到過嚟

有無巴絲知現況

我都想知

第一句打漏咗
...就停海外配送

運到 但會比平時慢1-2星期

4月3號好似係日本郵政停送海外
其他速遞公司應該唔受影響

我尋日先俾咗錢買嘢
又唔覺佢有乜warnings / msg話唔送喎

唔該晒
咁我放心訂了

買過 要去集運